有冇人響呢間ig shop買過嘢？

懷疑被騙，想尋找其他苦主
有冇元朗師兄可以幫手睇下係咪真係有呢間實體舖？

咁少follower都敢買

本身見到有實體舖以為實無死

買左乜

係ig shop買嘢驗下個腦先

唔係黃店都敢買

其實點解要係ig shop買野
咁多official 本地網 外國網
都唔夠你買？
又唔洗擔心咁多
真係唔明

已經響ig買過好多嘢都未中過伏，又平啲，所以。。。。

你自己覺得唔中過伏姐
隨時係假野
平得幾多
中一次伏就輸突

有冇元朗師兄